【同AGA就開到】關淑怡與撐警劉美君 兩場美加騷撻Q

歌手關淑怡（Shirley），早前因不滿好友黃耀明遭封殺，與大陸網民爆發罵戰，及後她棄用微博。對於逆權運動，她曾在社交網表達意見，批評官商勾結製造混亂，及譴責警方未有保護好市民。其後她的歌曲被大陸Apple Music被下架，她曾在社交網表示︰「歌星仔嚟㗎咋！做乜搞我！」
去年再簽約環球的Shirley，今日有周刊報道指，原本安排她與劉美君合作，開兩場美加演唱會，但報道指她耍大牌，與主辦商會面時，又諸多要求，最終嚇怕主辦商，不歡而散，損失了200萬收入。
不過本月2日，Shirley與後輩江海迦（AGA）到洛杉磯舉行一場演唱會，Shirley還打扮靚靚演出，事後她的社交網亦分享了演唱會的相，Shirley還表示多年沒有返美國，此行見番好多親友感到好開心。事有湊巧，早前有指劉美君因發表撐警論，而令她在新一輯的《全民造星II》被飛出局，其導師崗位由陳潔靈頂替。至於今次為何Shirley跟她開不成美加演唱會，箇中原因就不得而知。

撐警撐到變過街老鼠

抵撚死呀老鼠君

擺明係唔想同劉美君開先咁多要求玩野

好似王祖藍

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

我都覺得係

甜蜜地與愛人風裡飛奔

關淑怡

老鼠君個樣有D似馬蹄露

老鼠君本身都有綠卡啦
自己響美國唱飽佢囉